Description∗

Написать bash-скрипт, который удалит в директории, полученной в качестве параметра:

    все файлы, имена которых заканчиваются .tmp.
    все файлы, имена которых начинаются символами -, _ или ~.

Requirements∗

Название директории проекта: exercise01

Extra∗

1    Если не указана директория, использовать текущую.

2   Если передаётся ключ -h или --help, выводить информацию об использовании.

3   Если передаётся ключ -r или --recursive:
        выполнять удаление во всех вложенных директориях;
        удалить пустые директории после рекурсивного удаления (исключая начальную).

4 Если первым параметром передаётся ключ -y или --yes, исключить необходимость отвечать утвердительно на вопросы системы.

5 Если передаётся ключ -t или --test, выводить пути к файлам, подлежащим удалению, но сами файлы не удалять.

